Norbert commande une platine laser coûtant 372,90~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
\item Quel sera le montant, en euro, d'un versement s'il paie en trois
fois sans frais ?
\item Norbert préfère payer en six fois, mais le prix de la platine se
trouve alors augmenté de 17,10~\si{\EuRo}.\\ Quel sera alors le
montant, en euro, de chaque versement ?
\end{myenumerate}